不如我地由頭黎過

究竟有無可能？

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

識過第二個，重新開始

冇可能

挽你老母